有幾多人今年個倉真係跑贏ark

由1 月4 號到2 月19 收市計
Ark 分別升咗
Arkk 25.08%
Arkf 29.21%
Arkw 29.28%
Arkq 28.15%
Arkg 17.54 %
有幾多人真係跑贏？
自己原本係跑贏，大概40幾% 但連埋呢幾日跌市已經輸翻。 決定不如全倉ark 正股+ itm options 算

唔玩GME嬴到既

Around 200%

日經PO

點解唔計prnt

蠃到啦 有幾難

出完呢d post ark好快暴跌

2個月都唔夠就咁快埋單？
咁不如每日都計跑唔跑贏ark啦
出年1月1日再話你知

全連登都輕鬆跑贏啦 邊個會跑唔贏

唔計GME嗰5000%
真係輸緊
勸大家唔好炒股

唔計ipo 贏緊60% 不過真係好彩成份

買Ark 不如自己炒
做咩送錢比人洗

我Ytd 79%

連登仔一日都贏到啦

有無炒嬴ARK?

真

連登仔話：一定要贏既野咩？刺激咁輸先開心架嘛

買股票唔係為咗賺錢！

新建既倉
其實唔難
利申無玩過gme

4皮野😅

4皮同10皮有撚分別咩，咪又係咁買

相信如果ARK系列暴跌
連登仔個倉都唔會好得幾多
分分鐘跌得多過ARK

計埋gme贏100% 唔計有200%

睇番呢個係近期先開

其他倉就唔po啦

你都痴既，之後你咪又會覺得唔是自己炒番來，唔光彩，入ark就要克服心態

一手一腳自己炒番來既錢，先型

我敢擺十萬落賭場股搏佢倍升，但一球就無可能

GME屌打

賭細價股先贏到
玩大隻正股又唔開槓桿嘅話
覺得好難贏
孖盡契媽根本人生贏家

其實好易贏 上得連登都會炒下妖股
而且炒中機會都唔低

跑贏嘅有冇開孖展

唔洗都贏啦
不如講下你買左咩

大把

10萬都冇個d就收埋啦

同d中學雞攞幾百蚊下下allin買牛熊，輸左唔肉痛，嬴左貼自己1日贏100%個d有乜分別。

點會跌

如果ark暴跌 代表股災真係來

Ytd 60%

YTD +43%

margin完上過260% 但跌翻

買ark 可以早d 訓

就係玩左gme先跑贏

2月1號開始買。資產升左11%
想喊

Arkg上年12月107賣 而家仲係107

Ytd 升44%

個倉有三分一係 ark

即係餘下三分二倉跑嬴咗ark

我有炒GME

等爆升